女朋友出軌有咩先兆？

自身經驗：
-對你淡左好多，唔同你講自己野

-隔好耐先覆，但明明見到佢on得好密，有時唔覆

-約出街會盡量避免係佢偷情嘅地方附近，如果我係都要去搵佢，佢會約係地鐵站

-身體接觸少左

大家仲有冇補充 ？

唔好比佢靠太緊月台